有冇人好似我咁從來都唔放屁？

唔係放唔出
係唔敢放

成日好驚放屁果陣
會連液體或者固體都放埋出黎
所以就算幾肚痛都會忍住
久而久之
我都有好多年冇放過屁

好佩服d人可以無所顧忌咁放屁
佢地個肛門好似多功能咁
可以排放氣體
同時間又可以阻擋液體固體流出

我真係唔敢試

小心大爆炸

唔放出黎屈係入面咪棧自己唔舒服

試過噴屎汁

啲氣谷住會搞到個口好臭

條大腸會「咕~」一聲
會feel到個肚係到震緊

有
試過有次忍住有屁唔放
係間房好靜之下「咕」左一聲

放個屁都驚

你唔好話
濕屁真係好核突

你比人屌開屎眼？

細聲d
OK？

濕屁又有咩好怕喎？

有屎忽毛

對身體唔好

放屁又幾閒

日日係office暗地里放

d細菌係條腸到發酵緊

成日放屁！

屙屎果陣唔放既

唔放太大壓力，條腸會穿